是午 牛扒&刀削麵

M9 ribeye+suki汁
帶子生菜pesto刀削麵
唔想落街所以improv

隻腳

你兩個送都好fusion lol

好多毛

白滑

資源有限勇於嘗試

很污糟的KEYBOARD

😳😳又唔記得抹tim

又有帶子又有牛扒

豐富到呢
有錢人

死肥仔

間唔中架咋